廚師鋒又有新菜色！

他知道，手是沒有用的，所以今次用衣架整意粉

完成品

正

改圖定真

Link

好型呀

唔差喎！ 幾似我隻狗平時食個啲

有無片

你對隻狗咁差

未有呀

幾撚型

衣架又一用途

多謝

為下一套功夫電影做準備

你當趣劇咁睇就得啦

謝霆鋒(鋒味)

Kung Fu Spaghetti

Thanks

Kung Fu Pasta呀

第二張圖好似刀削麵

係似呂以村先生既手搞麵

廚神鋒已經屌打呂以村啦

好少整冷麵
我成日都懶得雪冰

回錯

用凍水唔得咩？

癲撚咗

吓
汁呢
生炒意粉？

傻撚咗

一睇就知食落係無味

用鐵線衫架fit意粉

浪費食物是不對的

你又知佢無攞去餵狗？

找一千種食材卻未能煮熟你
其實熟與生之間
有着不多不少的困惑

你又知啲狗會食？

Sorry you win

衣架

等睇改圖揸住50個衫架

走火入魔

型到盡頭便是柒

係港女眼中佢煲雞翼魚蛋湯都係型

唔撚係掛

日式意粉 救命 笑到標眼水

Chef Lè mon

佢痴q左線啊

條撚樣越來越扮野冇料扮四兩

佢真係正柒頭！

陰功
睇到都覺口乾

佢想表達啲咩

佢既size

咁都俾你吹到

咁pasta又真係要晾起佢嘅 廢時痴住一舊
Hell kitchen有一集GR都係晾啲麵條喺個賽參者身上

如果Pasta煮起左但未用既話掛起係正常做法 好似係
不過用衣架掛就

唔識就收皮 麵你老母條

玩到咁盡

咁你有咩高見？

麵條有咩問題

佢係咪行緊諧星條路
成日Chok晒樣咁擺核突pose

唔係麵條咁應該係咩

麵就麵啦 大陸先叫麵條 好似係

意粉同麵係有分別

執字執到走火入魔真係好辛苦

他知道手是沒有用的

用法唔同喎
麵可以泛指粗幼闊扁麵
麵條就係用黎指其中一種形狀嘅麵
呢個情況如果佢想specific啲形容嗰一種麵嘅話用麵條唔應該冇問題
但如果將食麵講做食麵條就真係有問題..

犬隻 馬匹 布匹 米粒 槍支 紙張 車輛 書本 人口 花朵
你點睇

想知麵條係邊種形狀嘅麵

唔識就收皮啦
得中國有麵咩依家

我屌...

他知道，手是沒用的

我嘅理解麵條係指長條形嘅麵
姐係最common嗰款pasta
其他形狀有闊條 螺絲等等

Pasta係意大利麵嘅統稱啫
唔等於直身意粉
係香港人成日搞錯啫
既然只係統稱
叫麵條/麵類差唔多啦

noodle都要去wiki

又有撚樣矯枉過正

諗諗下麵條其實好似又唔可以直指最common嗰款pasta
屌搞到自己好撚亂
不過我覺得應該係睇用法 唔一定算蝗語嘅

係人都知pasta要轉住上碟
成座山咁先靚

係咪謝老四教

一個post可以睇到幾多人無食過意粉

連麵條都要俾人批鬥

外國捉grammar就叫grammar nazi
呢啲正字狂魔應該要俾咩名佢

呀唔好意思，仲要係解錯字

LM

盲毛魔

屌你老母 字都唔𨶙識多個就咪𨶙學人捉錯字大陸字啦
柒頭死埋一邊咪𨶙衝出嚟柒柒下獻世啦

但係又真係好少見廣東話講麵條

蜂哥

佢肯收皮未

件白色T-shirt好salt bae

廚藝千變萬化
哩次唔算錯既
傳統腐皮 支竹都係咁做
不過唔係用衣架

又學到野

[img]
自製意粉實際上亦有工具掛麵
風乾下可以令意粉煙韌/吸味
但佢用衣架有機會令D麺兩邊痴埋一齊
同之前相比真係小兒科

利申：唔鍾意佢

on9當潮流

其實外國啲人係屋企整意粉好多時都會用衣架代替
唔係個個都有pasta rack 㗎嘛

不過做節目就唔好咁慳皮啦咁核突啦
一個架都唔係好貴啫

虐畜

係咪海膽黎

我來掛！！！

點解d麵都唔同左

碗麵乾兜兜咁
佢都好意思影相

廚神

見到都唔開胃

好撚on9

btw, 我唔覺得佢靚仔, 佢有典型鼻高嘴細呢d靚樣特徵但都係好普通, 可能皮膚黑影響觀感

海膽都算，啲紫菜搞到好似喺啲小食店出品咁